「iq題」世上有咩唔係受佔中影響而產生嘅？

[black].[/black]

硬擦膠

中環

真普選

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有野唔係受佔中影響而產生啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

好耐冇見李斯

屌你老母，係B, 係B! 李克勤呀！